[K-POP] PRODUCE_X101 討論區 (34)

繼續

TONY走花路啦

大耳仔加油！

大耳仔加油

去見ZICO了~

大耳bb

好嘈呀依班人

大耳加油！！！！！

我反而覺得啊曹最好
Wei最差喎

Lm繼續

中咗1001 但唔夠手快

大耳要入決賽

想比牙憲摸頭

牙潔呢個髮型好得意

大眼要爆啊！sm要出嚟澄清啊！

呢組好佛

想睇多啲牙嘈

好嘈

牙餅把聲有d八婆feel

好驚tony同南小朋友撞英文擔當

我都覺曹最好 比另外2個好1個level

move 呢組劇情係大耳？

屌 zico把聲好好j

998就開定 我好心急

我覺得曹同大耳都好
同意wei冇咁好

大耳

Move太勁 真係揀唔到 好想聽牙偉唱副歌part

佢剪咗髮冇咁似牙k

움~직여

zico！

zico!!!!!

Zico認到晒

忠實fans

Ajy

Molamola睇個勢都係南小朋友

zico竟然認得?!!

其實move有隱藏成員叫吳卓羲

move main vocal 邊個

做足功課

oh can you feel

唔緊要啦 上幾集咁多 今集比返其他人都ok

牙偉佢rap有feel啲 把聲係唔同啲 但係佢前面唱個句勁冇自信

屌呢組真係好正

oh can you feel~~

牙潔有三粒嘅？

睇到zico就諗起雪炫...

屌今日考左4個試！！
我返來啦！

牙潔有3隻marimong!!!

唔衝擊ver.

又黑面啦

牙嘈d皮膚....

可能好多回鍋肉 係之前d節目/音樂放送到見過

우쳑히

見到笑左

諗起黃金電話

手作固定pick無誤

比起其他人算好多

好多毛球

有冇人有哂咁多組既最後名單 岩岩返屋企開電腦

好型好好聽

oh~

前prison101成員

Move大發

直男隻腳無事嗎...?

Ohhhhhhhhhhhhhh

屌 仲以為佢又黑面

睇zico個樣仲以為佢唔滿意

MOVE

以為要比人鬧 點知係讚

呢組得大耳唔係回鍋肉？

我要睇偉仔啊

好掂

嚇死咩

有無人都覺得move副歌唔知想點咁

佢今次出黎其實係唔係試水溫

冇撚得輸

呢組可以直接出道

係

你個名

呢啲先係我想要嘅反應

可能係Zico 鳩賣出黎

牙潔有兩個marimong

未錄先估move會全場第一

zico皮膚好似好好咁

牙憲鏡頭求鳩你

我貨金貨到破產一定

屌真係 一秒都冇

呀嘈

呀嘈把聲

大耳做忙內

吳卓羲喺後面偷笑

呀曹想J死人咩

好想睇tony
放棄大陸市場？

ajy食屎狗

又零鏡頭...痴線

牙偉同牙憲啲鏡頭呢？？

成堆都係回鍋

牙憲唔該多啲鏡頭 啲啲都好

唔知bi有無得出番

完全無憲嘅

諗起預告牙憲嘅鏡頭

牙憲

有喇

牙曹把聲真係幾掂

呢組鏡頭好似平均返少少

佢啲flow好正

代表又去左偉仔嗰組

牙潔把聲

屌俊英有無咁憎佢

代表去埋move組

終於唔係個人故事

偉仔cut咗

牙憲好好呀！！！

金國憲可唔可以唔好咁完美

Ajy終於做翻個人

餅同偉 勁gay

唱歌嗰陣個表情

餅同偉

牙憲真係好好聽把聲

全能牙憲

偉仔又拖手隻手

公布左復活賽未！！

頂XDD 呀偉又同呀餅搞上左

未

呢組d人都咁全能

牙憲真係好掂

All rounder牙憲

好想聽多啲佢唱歌

呀潔個look真係好似吳卓羲

牙餅成日鍾意挨住人

餅唔好做第三者

其實咁樣一比較 牙偉RAP好似唔夠其他人好

牙憲爭氣啊！！

人地有偉太架啦!!!

牙憲出道求求個天

牙憲唱曬成首啦

大眼要緊張了

牙憲好正

睇到好緊張添

好想做牙餅挨住偉仔

mola

大耳仔

終於追到Live！！
牙憲你真係全能

憲呢part錄音可以J成世

大耳仔緊張

好驚

佢係原團都唔係主rapper?

佢地真係好cute

雖然我OP佢
但係

可以做牙憲solo曲

Ajy 係咪因爲之前特登安排左英文歌比tony
之後佢搶唔到part覺得佢無價值放棄佢

睇到好緊張

對唔住無睇開 想問點解要錄音

零經驗其他人又做得咁好

偉太唔喺度 出住軌先

牙憲無得出道真係無天理

大耳超緊張

ajy想點

大耳爭氣呀

其他人咁勁 又冇咩經驗
大耳一定好驚

唔使諗咁多 TONY本來就唔係安選過

有音源

留名等睇大耳比人讚

其實大眼係完全冇出過道 見到其他回鍋表現得咁好 又對住zico呢個大前輩一定好緊張

之後出音源

佢原團三個rapper

呢round全部新歌 會出音源

會出音源

唔係因為小海南 依度一定去廁所

但係全部人都幾錫佢

空降

海南米！！

加油啊大耳仔！！！

係咪下星期出？

佢係up10tion啲part都比另外兩個rapper少好多

小海南被欺負的故事START!

終於可以去廁所

多謝你

係咪除咗牙曹之外都係最終A班??

國憲同阿曹上啊
成組move都好鍾意

MOVE第一上去 UGI追上黎

唔想睇pretty starship

牙偉係顏值同可愛擔當

其實佢叫自己做高音rapper 佢係賣音色唔同

牙潔唔係A班

咸不了 唔符合歌名

我都好愛小海南

又圍爐投center

海南米係真得意唔係扮到出嚟

呢組冇我pick去得爆石了

發現我好似慢咗個個講緊海南b嗰陣仲係喺move組

5/6都爭

想做中間果個

吳卓羲唔係

Agger

喺呢組入面
突然好中意初c

幾時到ugi

一開始feel到ajy幾鐘意佢
有曬劇本
崔老師用chance升佢a又跌返f
又cut佢2點半起床
一開始好多鏡頭

有海南米 先睇呢組咋⋯⋯

淨係睇牙婊同海南得唔得

咁...都明嘅
佢個定位係咩可以帶起氣氛嘅高音rap

Up10最主力嗰班都冇去包括main rap main vocal 舞擔

睇到喊好難頂

最後

屌 喊真係好難頂

我都係

有啲慘一開始係睇好佢會升

初c終於跳返可愛歌

星船投自己人

為咗牙虛同海南仔我繼續忍尿

初c做同一個動作感覺好啲

牙喊over左

有pick牙虛都係咁話 成組starship好唔順眼

starship團綜 我食野先

starship and friends

做咗c

喊成日over左

唔好憎埋牙虛佢進步咗好多

你忍左成集架啦WO瀨未

初c跳舞真係好利落

move
大耳、偉、潔、憲、餅、曹

ugi
性、曜、偉太、紅毛、車、汗

pretty
初c、虛、另星船3子、海南

mts
tony、南、圭、朱、手作、協

ssg
姜、琴、勲b、大哥、壽、彬

有無人對番我憑記憶

但識玩就係 要推有觀眾緣既爆到

等睇圍爐

Pretty Girl會唔會好似Rollin Rollin咁贏埋架

個個喺度都係為左海南米同初C先睇

佢點唱到jima

廁所位 係要屙尿就快

你比初c好過

開始鐘意東婊

牙咸真係好L樣衰眼細鼻細嘴大 塊面個比例好怪

圍爐

屌 一陣復活starship 又入埋pretty pretty 就好笑

海南米好得意

膀胱就爆

海南仔好cute

下次要準備定啖罐

唔係啊嘛⋯⋯

好野!!!!!!!

初c

似曹婦個隊多D

好野 初C WIN

海南米 good job

好彩姐

初cccccccccc

好彩

我想海南米揀佢自己

好彩 海南米有眼光

唔好阿喊乜都得

屌咩 真係produce starship呀？

名單
pretty 咸喊虛熙 小海南 初C
SSG 賢秀 大哥 壽仔 GAY彬 藍毛毛 琴
MOVE 曹 憲 潔 偉 餅 大耳
MTS TONY 協 南小朋友 朱 手作 奎
YGI 曜 車 牙性 紅毛 碩 汗

我第一輪競演第一集真係忍咗兩個半鐘，好似睇Avg4咁

海南米真係有眼光

海南米叻仔

愈睇咸同初c都唔討厭

海南米響初c做centre嗰時響後面個表情好可愛

牙婊好野

嚇撚死 good job haenami

突然睇到咸比人撕好開心

算啦 初c都好有實力

撕咸貼紙好頂癮

UGI令我等下去 要幫曜B擦眼淚

centre個位係我㗎啦

海南米都睇唔順眼

點解大家嘅爆石pattern 都係夜晚

我都等緊

知道唔可以比星船玩哂

一有比較就現真身
不過佢既rap係有自己特別既地方 有swag啲？

爆石同屙尿嘅快啲去啦，團綜開始啦

依家星船啲鏡頭真係係咁比曬比較低名次o既人,就算出唔到道都有人氣

其實除咗喊咸都幾好

真係好誇張 4個都係同公司
真係可以左右每個決定

已經有gif

陣間唔知會唔會播佢哋出去認證燈牌 啲衫一模一樣

咸喝水又影

姜X希點解呢2集咁多鏡頭

咪撚cut我海南米鏡頭呀ajy

唔想睇

聽唔明添

想惡剪牙咸？

初c打喊露都要zoom近

廁所位

原來係錄完音去

公司課左金 所以要交功課

發生咩事

頂 咪喊啦 好唔得

可能ajy想四個一齊出道

牙咸邊到唔舒服

哇。。
張生

牙咸好醜樣 唔關佢唔舒服事 真係醜

UGI!!!!!!!

好想知佢係算惡剪定賣下慘

唔撚好呀

黎料啦~~咪柯啦番黎啦

牙咸聲帶受傷
打咗針都冇好轉 要轉PART比其他人

又喊

我去咗邊變starship團綜了

又做咩野咸

可唔可以講下點解會轉左牙汗
我淨係想知姐

好樣衰呀

點解要咁剪牙咸 做咩事

好似係聲帶

唔好喊先

開頭牙姜唱得唔夠感情 第二次唱得好咗俾人讚
跟住牙咸好似係病咗？個製作人問佢係咪仲係好痛

Thx頭先睇到一頭霧水

唔到呢個鐘頭都唔知牙虛係pg

仆街 唔係催票呀

初C C位冇鏡頭

你岩岩有決定性一票!!有鏡頭架啦阿仔!!

Ugi

曜B隻手到底最後有冇舉

ok 柯完

我反來

想紅毛同幅射走

好想聽晶煥唱
我都係講下咋 唔洗理我
講返ugi

仲以為會惡剪下

呀虛繼續隱形

唔好惡剪牙碩

我忍尿忍咁耐 牙虛一句野都冇講過

我都想

屌播完星船團綜就完左 海南米完全冇鏡頭

好掛住佢

屌我見到咸喊諗住去廁所
但之後一秒變左ugi即刻衝返埋位

睇怕係

係囉 以為惡剪

紅毛選C上次係咪唱唔上去

係...呢隊咁多門面做乜...

ugi首歌真係好正

淨係俾左個手指公就完左

牙虛都冇以為pg組得3個人

紅毛d動作做到over晒

宇碩你唔好再型啲？

似想虐粉催票

點解曜B唔爭下C..其實你岩FEEL架

大佬啊唔好咁痴線啦

老實講紅毛跳得好好

曜b又對牙矇含春樣

佢覺得自己冇人地好..

因為c無得訓地

星船嘅人多到鏡頭唔夠分嘛

其實我有啲想聽牙協唱UGI

牙矇

允聖唔好借D兒抽人地老婆水好WO

其實佢啲表情唔錯boss嗰陣都係

其實舞覺得pg組成組都去得好快喎

牙虛和海車米完全神隱

雖然好自私 真係好想睇曜b訓地

紅毛毛其實冇咩減分點 但同時又冇咩加分點
唔明點解佢好似好穩咁

碩

睇完牙咸終於可以睇下靚仔

距唔係高音都走走地
距係晶煥好朋友 我愛屋及烏唔話距咁多

死啦 嚟啦

黎啦!!!!曜B

紅毛毛性格好好

Btw佢講野把聲好得意

合韓妹眼緣

宇碩係咪埸埸center

企響邊度都係centre

可能好多韓妹都讀bio

紅毛始終輸顏值

罰你抄我個名100次

好似八婆版Jhope
但係佢性格同氣場都幾好嘅

仆街 要逼我睇到紅毛順眼

Boss一開始嗰一下係幾正 我好後來先知嗰個人係紅毛嚟

實力都差好多

佢粒墨毀咗佢成個樣

低配隱左形

要load一陣先明

紅毛幾大方

好似壽永遠唔會WIN過彬咁

position係c位

好似係想叫人俾多個機會距表現自己
俾距19/7唱俾大家聽

韓哥手臂

卒眉毛

牙性個手臂

點解牙性唔係leader?

我都覺Boss一開場全部人都好型

成班婚外情

韓妹應該係中意佢個樣 反而應該要練多陣等實力再好啲

唔明

幾型 不過唔係好有centre勢

曜b又著咁多

可能想比第二個試下 做到悶

但跳得好好

開始惡剪宇碩

無講 淨係話揀完隊長而家揀c
之後就紅毛vs宇碩

次次見到宇碩都感嘆

點解可以咁斗雞

點解可以斗雞都咁靚仔

虐狗START!!

牙汗好似又做?

其實佢個樣都好虛下 無力咁

之前有巴絲話紅毛似補Bio嗰個Andy Tse

點算好

曜B唔好喊啊

其實ugi跳得麻麻...

又成日笑

我

牙性做乜都好淫咁點算

曜B RAP得好好

碩B好擔心

唔好搞我宇碩！

小姐成地水啦抹地啦

想喊啦

啊

其實想佢講多少少野 好想認識下佢多啲

海南米個樣 同我一樣

宇搞咩

好PK...突登剪佢走音同跳錯

屌地啦屌地啦

真係正

宇碩做咩事

Oh宇碩俾人惡剪了
Ajy唔想佢第一

佢冇化妝個樣好路人 一化舞台妝又唔同哂

慘喇宇碩

唔比惡剪我偉太！！！！！

牙碩做咩

導師好恐怖

睇落去應該會換c?

宇碩呀

可能壓力太大加油牙碩

係咪劇本黎

喂啊唔好搞我宇碩啊

牙碩做咩啊

想鋪路換紅毛做C?

牙碩

唔好啦 想曜B訓地

咩事

牙碩我地錫翻你

驚宇碩比人黑

仆街唔好惡剪

係咁比牙性推

仆街ajy

跟住紅毛出黎話想做c？

屌好嬲啊！！！！唔好搞鳩佢！！！！

宇碩成日唔記得行過去，牙性練既時候已經推佢過去
係咪第1太大壓力

已經唔係惡剪嘅問題

又重播走音 屌你

第一就惡剪 ajy唔係人

不在狀態

媽媽

曜B啊 你太好啦!!!!

屌咪cut佢走音啦

긴장해 임마牙𧜏咁惡嘅

唔好喊呀！！心痛了

牙碩係咪狀態唔好

曜b

啊
唔想佢比人黑
三次c
依家又跳錯走音

今季repeat得最多嘅走音

又重複

老師好好人

姐姐呵翻

漢b

老師好好

老師私下應該好好人

當其他人冇失誤 佢嘅失誤會被無限放大

唔好放棄呀呀碩

又唔算惡剪既
個個都好大壓力
可能韓妹會同情呢

曜B好溫暖 佢其實做得好好

隔住個mon都feel到佢哋好大壓力

韓哥句問候好心動

唉

牙性好暖

好心痛

起碼牙碩終於有故事線...

進步難 但要保持更難

其實呢組武林都神隱左

變劇本啦被人睇到佢唔係完美 會努力進步咁就好啦

公佈x

牙性

X黎了

好正 啲回鍋肉真係好正

阿碩比較矮 我覺得佢同隊友們係難夾d
會辛苦

X!!!

快啲啦嗚嗚

曜戴cap好睇喎

一向都係表演先會出現

X要出啦

都起碼唔係衰收尾

希望唔好係星船

安慰自己牙碩終於有鏡頭

一路覺得權宰勝好過崔容俊

好緊張呀屌

佢地兩個不嬲都唔係多鏡頭個堆

講真..邊組都唔想加人 對努力既人好唔公平

好緊張

X係邊個呢

其實依組係想剪老師出黎

Siren!!!

屌 可唔可以係美談呀

崔似想自己出名

siren姐居然有機

白真X位唔該

好撚緊張

求東玧

個bgm突變溫暖

siren 姐！！！

沒有期望沒有失望

Siren姐

唉 算啦 我一早放棄左..

其實Siren姐唱歌都幾好聽

siren

可唔可以係siren...

哇siren！！！

Siren

今日會唔會播晒咁多個stage

SIREN!!!!!!!!!!!!!!

好開心見到佢

文仔！

錄都未錄

一陣又第二次俾人foul

Siren笑得好甜

都未錄

又starship..

又星船...

X侯補已經好開心

okay sorry

Starship團綜二部

文玄彬

緊張到想瀨

Hi星船團綜

劇本黎啫，嚇我唔到嘅

訓教仔！！！

睇預告X位好似藍色背景

星期日錄

pretty starship全面進場

睇到starship 唔撚想睇
唔係因為d仔

老實講唔希望係星船

星船自己組團啦屌

星期日等小道 同仆街站姐放飯拍啦

訓！！！！

唔好係油同天空之城就得架喇

估文仔之後入pretty girl

訓好可愛啊

最後嗰個可唔可以係白真

求訓教仔

油C VS 星船 ...

Yayayaya

睇到後記又要緊張成個禮拜

咁應該係眼訓仔 預告個角度幾似

白真啦

只要唔換center 出現場就應該冇事

白真呢！！！

美談冇了

屌哂所有廣告啊

屌.

代表真係好暖 真係記得個個仔咁

diu

似白真喎真心

要去廁所飲水快D去啦喂

백진아! 個口型似

當佢哋親生仔 事事上心

唔會換嘅
利申唔太想紅毛做c,無咩feel

星船返去自己組團啦

緊張到想嘔

都正路嘅 其實呢四個邊個入我都ok

白真！！！！

想當年李昇基簡直好似特別嘉賓咁

白真!!!!!!!!!!!!!!

對啲仔最真心嘅代表係今季

白真！！

恭喜

啊啊啊啊啊啊

會唔會係東玧所以武林無咩鏡頭呢

白真呀！！！好激動

起碼見多次白真

無記錯既上星期除咗唔想講之外既31-34都上哂水
睇黎個pool差唔遠

一陣牙碩會唔會俾紅毛fans黑

中咗！

白真呀媽咪

唔係(唔想講)以後唔洗見佢

wow！

真係白真！！！！

WOW!!!!

白真啊！！！

好肯定之前嗰啲一定係名都唔會記得

原來係진아 안녕

白真去咗club?

Siren 好暖

siren 同白真我都ok!!!!!!!!!

It's 白真time！！！！

白真

boa幾好喎...

我終於可以講元赫個名喇！！！！

有3個都想佢地入返

好似爸爸同仔facetime咁

頂你

宇碩唔好再無啦啦被人黑啦
佢仲被人黑唔夠咩
好撚心痛呀屌

我相信唔會嘅
牙碩又靚仔人又好

想要Siren 或者白真

似機舖

以後可以直接叫油C 都燈唔到佢

白真將會拍手拍得好勁

網吧？

佢比我感覺似老師多啲

第一季 狗公
第二季 專業
第三季 鳩hea
第四季 暖男

油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C油C

支持白真

boa似前輩睇住同教自己後輩嗰type代表 但係牙棟真係當曬自己仔咁

求siren

想siren

查看 @ahn_rie94 的推文：

重温吓牙潔唱歌

東玧

牙棟真係似老豆對仔

屌

siren個反應一睇就知唔係佢

佢完全顛覆我對韓式審美嘅定義
邊忽靚仔

屌 咁快又廣告

又廣告？？

你形容得好貼切

文仔個樣話我知唔係佢

diu 廣告！

好驚佢二次傷害..

咁撚多廣告

二次傷害

白真拍手應該都唔係

預告係好似XXX?

好多嘢都靠代表nim化解

李棟旭好上心 成日都落組

第三季 走堂/射波

油c皮已收

佢間live 房嚟 之前都喺度做過live

屌 理解唔到韓國廣告點解可以咁密

唔係話第三季mnet明知人地唔得閒都要人地做先搞成咁咩

我岩岩諗左陣先醒起第3季係邊個

訓教仔！！

第三季個個真係好hea,仲成日唔係到

我以為電競網吧

但又得好短

本身係邊組????

唉 白真

武林威返次

小朋友啲叫聲真係好易認

眼訓仔

東玧最值入啦，又31位，d fans一定癲左咁投

瞓

白真siren

Pretty？

唔捨得白真

瞓醒啦

勲B講牙晶

之前barcode嗰組佢忍唔住開聲叫觀眾考慮埋佢哋練習嗰陣付出嘅努力

真byebye.......

睇黎星船無錢再課

代表nim真係好暖

東允都好 但白真

眼訓仔都好嘅

武林好波

pg淨係走左牙晶

想比佢攬

惡剪危機又嚟 大家緊張嗎？

如果之後又foul就慘

又有得攬代表

元赫898

牙朱肯定好開心

Brandnew 3億
連個希望都唔比我地

把聲
同個樣相反

佢值得既

白真再見

課唔曬咁多個

想佢同溫流一組

個個都攬眼訓仔

咁刺激

UGI夠人架啦

都foul硬
玩多round 儲人氣
出道順利啲都好嘅

全部都去攬佢

冇人揀就要9揀一首

其實好難揀 入左全部動作又要執但又無加特別野
真係靠感情

佢有冇可能翻公司solo/組團出道？

想喊
又靚仔又有實力
佢95年喇

其實你夾硬塞個X機制落去

惡剪宇

考驗友情嘅時間

好掛住牙晶同佢嘅笑容

其實星船可唔可以醒少少 鏡頭咁多搞到好易反感 明明啲仔冇做錯啲乜

成個組嘅總票數一定會多咗 唯一嘅好處

我一定比錢追呀屌

又惡剪宇碩了

再見

woooooooohoooooo

講緊咩

其實揀唔揀x係人性大考驗

真係驚咗成個禮拜幾驚佢又翻黎無限loop佢99等

好似唔見有其他練習生

呢集好明顯想惡剪宇碩

似惡剪woollim多d

班仔其實都肯定唔想加人 但大家係度扮先想死

支持

我開撚夠元赫po啦屌
成個電話都係佢d相同gif

好呀
一定課金

宜家講緊咩

頭先cue佢走音真係屌出聲

應該都會預左

多一個人編舞畫面會靚啲
但我覺得眼訓仔完全唔match ugi

咁咪又要再錄歌

宇你唔好再出聲啦 我都想mute左去

有冇漸漸愛上咗佢

再一次多謝welo絲登住佢！

又惡剪

如果加人 每人就要分d part比眼訓仔

終於可以del曬佢多謝你幫我地燈住佢

都唔撚明
個X都係注定會foul

每一組都要勁小心講野

咪搞我喇

剪到佢大佬又廢咁

睇到目前 感覺勲B都冇咩希望

mts/pg

個bgm聽到我冷汗都出埋

車同汗唔揀 會唔會無左堆家族飯？

惡剪到眼訓

其實眼訓仔都好尷尬

死得啦阿碩
ajy睇黎真係好憎佢

好想聽佢唱歌

佢講左咩

假如係白真 可能會多人想要佢多D?

睇埋下集練習同舞台先

大家都覺得7人隊形畫面會好睇啲
宇碩擔心要重新調整份量叫佢地諗清楚啲

宇係俾AJY惡剪架啦 不過佢講啲野實在

一野ban左大耳仔

出發角度為人好都俾ajy屈到衰ajy走黃泉路

睇到你依句我都有依種感覺

都叫完咗心願 今集都仲見到白真一面

99等奇跡小子 以X位回來了
99等開始往上 X位也感自豪
沒希望的99等 現在是未知數

牙碩做咩唔小心d講野 扮下都好

跟住仲要加句? 話我可以分架 因為我part多

「想要一輩子在各位身邊唱歌的 尹晶煥」

至少move一定要返佢 frd底

偉仔唔好講野啦比人剪曬出黎

洗唔洗惡剪哂全部反對啊
仲加埋哂啲死人bgm
咁佢真係唔夾move個concept
Dllm ajy

但係眼訓仔點睇都唔係入Move啦

個個都唔想加人 但無人想第一個出聲做衰人

通常下集之後果日截票 趕唔切

點都要有人做醜人講曬利弊出嚟先可以仔細分析㗎 可惜韓妹唔會明呢個道理

我屌我真係好撚燈
畫完白真出po 嗰晚就係佢公演忘詞
開元赫po就走

Pdx101勝在有你

頂你唔爭氣地笑左

唉 明知AJY唔係好野就唔好亂講

我覺得佢自己都唔會諗住入

TOP兩個殞落咁 上集用晒所有好鏡頭份量

最擔心係會之後無得出道就淡出

不如一野話比我知入邊組啦 睇到好辛苦

白真係youtube岀返MOVE DANCE VER就好了

塊面的油膩程度依然是未知數

訓教仔好慘 自己一個人坐好似行刑咁款

不要再說了我個心好痛

但唔知會唔會除開計

move好多rapper喎 仲要多個？

因為ajy想牽制回鍋肉

如果最後冇人揀會點 咪好慘

唔加人其實都好人之常情
本身有d組已經係再學過排過，而家再入真係好難揀

個x位好慘
比俊英撚完又撚

宇今集敗緊路人好感 但應該虐到粉既

隨機入一組

似mts

其實係講事實啫

但係佢地已經練得好幸苦

從來都唔擔心佢one pick 係c唔c位姐

剪到佢好似個波咁 冇人要

咁牙矇喺原團不嬲都係團霸，傲嬌，而且唔怕做醜人

今集有無排名？
咁眼訓個排名點計

感覺會入ssg

搞到人哋好尷尬

AJY就係知佢入硬 但唔想佢做C

好慘
中途返黎就冇人想收留返佢

AJY惡剪碩仔

阿碩其實點黑都仲好多人鐘意
偉仔今集又冇鏡頭
又比人剪幾句咁樣
準備byebye

ajy今季搞啲咁嘅嘢真係搏俾人屌搏低收視
成日搞埋晒啲X玩殘班仔 如果唔係有pick真係唔撚想追

都冇投票?

好心星船組要番人啦 人地本身係果組又唔要人

偉仔

好慘啊 入返pg啦 又易夾返

其實可以反pretty pretty 有rapper咩

頭先仲個個攬佢不過都明 好難加人

俊英

好野回鍋肉組團出道

訓教仔好慘呀 緊張完一輪又緊張 心臟負唔負荷到

白真好q
唉

笑笑下突然間唔笑
唔通無人揀

有人要?

喊？

由up10tion出道睇到依家 老實講叫我唔介意佢出唔出到道 我介意佢又被黑粉攻擊 佢值得大家愛護

擺撚明唔俾佢兩個一齊入 ajy棄偉仔
屌 你 老 母 安 俊 英

咪入UGI啊.....

代表好似呀爸同仔

就咁話喇唔好再比ajy玩弄

寫咩

佢話：唔係club呀，都唔係PC房
係vine entertainment

入咗Mts!!

真係MTS

據講佢錄完上集番咗屋企大喊一場

唉我仲以為x position+6人番來組個x position concept評價=.=

如果無人要 都唔知點面對大家

佢oh little girl個rap好差喎

不是club也不是pc房喔

好得意

唔係club都唔係pc房

好擔心tony d part...

唔敢想像決賽

呢到唔係club
都唔係網吧

mts d人性格真係好...

呢組好好

AJY衰啲可以剪埋邊個猜舉手俾人入

mts組真係幾鍾意啲人同首歌 但真係好擔心佢地點練

同朱溫流一組?

棄子大聯盟

我都係佢唔比黑粉攻擊就得架喇

如果再有下季 真係咪撚再搞呢d野
痴線 本身foul人已經夠殘忍 岩岩仲要有幕係得番58秒都未有人黎

唉屌佢老母ajy

天使隊長

大家身同感受

手作仔好得意

手作仔

痴線

得一組要佢。。。

韓妹開眼啊

op偉仔嘅我已經好想棄追 好辛苦

呢組真係好善良

星船組真係好仆街

我見到佢地頭先已經拖住手

手作仔好暖終於有鏡頭

好鍾意mts組

手作仔要救助小動物

人性 剪到成班仔都咁好咩

全力支持mts

手作

支持就黎個天使剪輯
做到出哂面

唔好放棄呀

天使組

手作仔 見到佢我先笑返

又見翻朱温流

3:3嘅 其實...

Mts嘅人都係其他歌黎 特別明訓教仔感受

希望TONY最後既舞台出現奇蹟 唔係最後

好慘 眼瞓仔自己睇返會點

痴撚線代表超暖

好似有依個鏡頭

三次傷害

ajy肯定笑到好開心睇住你班友一開始見人返黎咁開心
結果要揀人個陣就反面
就剪鬼曬出黎比人睇
剪邊個出黎呢
就睇ajy點揀

Pg組應該會比人追擊

好彩有mts啲人要

2 pick 開始了 得1星期

3 pick??

2 PICK!!!!!!!! 我地又玩咯!!!!

唉加一個不如唔好加

都係個句 ajy死全家

排名...

絕交

不過講真6+1好怪

得返2pick
揀唔落

諗起之前有人問哥哥line想要手作定yury
而家開始get到手作個pick點啦

咁快完嘅

隊形會好睇d

冇排名？

得返幾日投票

宜家仲係每人2票 個總投票會唔會少到好難睇

好唔開心
唔想再睇今集

全力G持mts

全部組都6人 得一組7
一係就開多首歌
一係就全部7
等我本身以為會開多首歌

center會更明顯好似係

佢今日先比人投

屌未睇之前擔心曜b
睇完好擔心top二子

牙棟個vo爆哂咪咁

Tony危撚到...

Pg連個預告都得星船 海南米被消失

後面冇咩心機睇 但比佢笑死
但我都係心碎

追完live完全唔敢想像韓國嘅反應 心好累

其實佢最後都唔會落到下一輪 係為今集既收視獻身姐...

但贏咗分票會少D 雖然係棄子組

Move好正呀

我要決賽睇家庭糾紛啊

7人隊形應該好睇過雙數喎

等咗成個禮拜

佢而家人氣咁高, 一向唔鍾意回鍋肉既ajy肯定會出手

MTS好似幾好睇

Dance practice 同音源 幾時有？

Mts本身都係全組都要重排 應該係覺得最無所謂既一組

其實可以開始組定非11道出道團
白真 yury

好想聽音源 音源次次有驚喜

電視睇 C位都係AJY話事

係咪會放練習片

下個禮拜見啦大家 仲有3集咋 要好好珍惜

牙潔

唉完全唔知今集睇乜撚嘢

唔鐘意既話
C位都可以無鏡頭

曜B其實唔使擔心 AJY OK佢入

又寫2個半鐘
2個鐘都冇就完
又要等多一個禮拜

呢集令我完完全全咁愛上洗賑同牙圭
mts加油！

5號6點有音源

mts要爭氣啊

好唔捨得

運動會又冇

牙潔件衫想點 著一半唔著一半

好睇還好睇 但要改隊形

音源要公演播咗先會有

一齊祈禱宇碩唔洗再被黑粉攻擊

勁快完

即刻狗衝上twitter收圖先

望下....成組得返佢 仲傷埋眼 仲好人加人 都可以冇鏡頭..
算啦

今次竟然播之前出

仲未搞清楚韓哥隊長位單野

2pick應該變化好大

應該會早啲公佈 見佢好似寫7月5號 6點韓國時間

呀碩鐵粉好多唔洗驚
呀偉就真係窄d..

下集之後果日六點出音源

曜b係預告惡魔剪輯 真實內容天使剪輯，所以唔驚啦

唔好著啦不如

算把啦 ajy唔會比鏡頭韓勝宇

下星期五之後

係架都幾擔心

已經喊緊 一開始冇諗過會擺心機追㗎嘛 真係好唔想佢哋分開一定sad到仆街

洗賑以後如果做演員我都會全部睇曬距全部作品支持距

我想睇啲仔一齊玩同佢地嘅友情啊
唔係睇你啲垃圾惡剪

仲有牙偉希望佢地出道 唔好拎jr 佳恩劇本ajy做翻個人

被消失了 不過不意外

垃圾ajy

重溫牙憲 唱得RAP得跳得

Woolin 人保唔到31?

唔知今次會唔會又要跳二倍速

投完呀嘈 又想投宇碩同呀偉 又想投曜B
點算呀

好想睇無修剪版pd x 101

自膠

好擔心牙碩 雖然佢唔係我 1 pick
但今集真係瘋狂惡剪佢 睇到好撚嬲

唔係嘅 gfriend六個啲隊型都好正

估到有人要落返黎..

JR劇本都起碼都仲有個光環嘅

其實今日唔洗睇直播 睇呢段就得

佢咪唔著衫食杯麵

二倍速惡剪

可能要睇幾個月

安狗直接cut左 多謝大家

今次仲要縮短投票時間 又多福利票 真係可能有大熱人選入唔到決賽

所以先話想佢地一齊入既飯 其實真係要投俾偉...

牙憲真係好正

憲飯絕對係

睇完今集有啲想mts贏

嬴哂同情分
但可惜我地無得現場投

AJY知曜B係成團既膽黎 冇左佢唔得 放心 應該會順順利利入TOP 5

又俾ajy撚完一日

佢心地真係好好
只係唔岩做跳唱idol

唔想Top分開情願兩個翻原團...

現場人肯定唔會咁頭

希望啲人後日會投下mts好善良

我好開心本身炮灰組以為冇人理首歌依家應該大家會留意到 不過覺得應該都係贏唔到

2pick好需要韓妹對top既愛佢兩個係辣炒豬肉同白飯嚟分唔開架

好多喊粉

曜b同宇碩應該穩既

屌tony c位無撚埋

牙潔唱呢段完全唔覺得同大家係同一首歌

做好準備同偉仔講byebye
move排舞排曬係角落位
fancam都未必見到人
今集完全唔見人
最後有個句講個句又比人咁剪到咁
龜船偉仔比ajy當condom用完即棄
如果投票係上星期排名儀式完左就即刻開始返的話
偉仔肯定仲有得升
但佢係都今集咁樣剪完先比人投票
ajy肯定最憎top
講完

經過今集 除咗曜b 冇一個喺肯定入咁濟

我咩都唔介意 求大家睇到佢地嘅好 返團出道去邊都好都支持佢地